因為fail一個assignment畢唔到業

外國讀書 成績叫過得去
考試essay dissertation 全部都唔差
但係因為呢家肥左1份reflective essay所以畢唔到業
唔知點同屋企人講 唉

defer解決到既就唔係問題啦

原本pass就年尾行畢業典禮

佢地點都會知 不如一早坦誠相見講 唔洗心掛掛收收臺埋自己煩

反省吓啦你

佢係咪突登